忽然球迷可以收皮啦

潛水啦 平時又冇咁多偉論，扮撚晒專家